機場，一就長期佔一就快閃，有咩好嘈

機場，一就無限期佔左佢，一就取消即日航班就可以走。今日好多人都冇實際準備要長期作戰，互屌有咩用？今日都成功展現坐機場嘅威力，就可以做文宣比deadline政府，唔回應就黎次無限期和平静坐機場。

不分化！

走走走，來日大把機會，宜家個政府咁曲街，咩做得出

不割席，不分化，Set Deadline，唔回應就升級。

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

不割席，不分化，Set Deadline，再升級。